港府府走極端路線，我哋就用勝利者姿態去加速佢

政治學家明居正 答你點解今日政府會走極端路線

睇完呢個post ，一於學今日國民黨咁，
幫條中國統一排快線，直接加速主義

但我地係要用勝利者姿態去加速
經過今日，我地仲驚閪